利物浦拎到3分我切柒

ok

LM

無機會了

留明

我跟兩條

慘了

留名

好

切啦撚樣

切啦

切得未？

快

切啦你老母

快啦屌

Go go go

男人最痛 樓主好慘

屌
你
老
母

唔好推啦

找數啦屌你

幾點直播？

樓主好大機會走數

謝樓主以柒救利

樓主呢

樓主找數啦屌你老母

找數